Предусловие для каждого тест-кейса ниже
1. Зайти на сайт;
2. Авторизоваться как редактор;
3. Перейти в меню слева;
4. Открыть раздел "Добавить преподавателя";

#### Тест-кейс №17.1 Добавление преподавателя
1. Ввести фамилию с заглавной буквы и на кириллице в поле Фамилия;
2. Ввести имя с заглавной буквы и на кириллице в поле Имя;
3. Ввести отчетсво с заглавной буквы и на кириллице в поле отчетсво;
4. Выбрать дату рождения,нажав на значек календаря;
5. Выбрать кафедру из выпадающего списка кафедр;
6. Выбрать предмет из выпадающего списка предметов;
7. Нажать добавить фото;
8. Выбрать картинку в появившемся окне;
9. Нажать "Отправить";
10. Перенос на главную страницу, преподаватель появился в списке преподавателей.
###### Ожидаемый результат: перенос на главную страницу, преподаватель появился в списке преподавателей

#### Тест-кейс №17.2 Добавление преподавателя с некорректной фамилией
1. Ввести фамилию с не заглавной буквы и не на кириллице в поле Фамилия;
2. Ввести имя с заглавной буквы и на кириллице в поле Имя;
3. Ввести отчетсво с заглавной буквы и на кириллице в поле отчетсво;
4. Выбрать дату рождения,нажав на значек календаря;
5. Выбрать кафедру из выпадающего списка кафедр;
6. Выбрать предмет из выпадающего списка предметов;
7. Нажать добавить фото;
8. Выбрать картинку в появившемся окне;
9. Нажать "Отправить".
###### Ожидаемый результат: предупреждение около поля Фамилия "Введите текст на кириллице с заглавной буквы"

#### Тест-кейс №17.3 Добавление преподавателя с пустой фамилией
1. Ввести имя с заглавной буквы и на кириллице в поле Имя;
2. Ввести отчество с заглавной буквы и на кириллице в поле отчество;
3. Выбрать дату рождения, нажав на значок календаря;
4. Выбрать кафедру из выпадающего списка кафедр;
5. Выбрать предмет из выпадающего списка предметов;
6. Нажать добавить фото;
7. Выбрать картинку в появившемся окне;
8. Нажать "Отправить".
###### Ожидаемый результат: предупреждение около поля Фамилия "Это поле обязательно заполнения"

#### Тест-кейс №17.4 Добавление преподавателя с некорректным именем
1. Ввести фамилию с заглавной буквы и на кириллице в поле Фамилия;
2. Ввести имя с не заглавной буквы и не на кириллице в поле Имя;
3. Ввести отчество с заглавной буквы и на кириллице в поле отчество;
4. Выбрать дату рождения, нажав на значок календаря;
5. Выбрать кафедру из выпадающего списка кафедр;
6. Выбрать предмет из выпадающего списка предметов;
7. Нажать добавить фото;
8. Выбрать картинку в появившемся окне;
9. Нажать "Отправить".
###### Ожидаемый результат: предупреждение около поля Имя "Введите текст на кириллице с заглавной буквы"

#### Тест-кейс №17.5 Добавление преподавателя с пустым именем
1. Ввести фамилию с заглавной буквы и на кириллице в поле Фамилия;
2. Ввести отчество с заглавной буквы и на кириллице в поле отчество;
3. Выбрать дату рождения, нажав на значок календаря;
4. Выбрать кафедру из выпадающего списка кафедр;
5. Выбрать предмет из выпадающего списка предметов;
6. Нажать добавить фото;
7. Выбрать картинку в появившемся окне;
8. Нажать "Отправить".
###### Ожидаемый результат: предупреждение около поля Имя "Это поле обязательно заполнения"

#### Тест-кейс №17.6 Добавление преподавателя с добавлением новой кафедры
1. Ввести фамилию с заглавной буквы и на кириллице в поле Фамилия;
2. Ввести имя с заглавной буквы и на кириллице в поле Имя;
3. Ввести отчество с заглавной буквы и на кириллице в поле отчество;
4. Выбрать дату рождения, нажав на значок календаря;
5. Нажать на "Если вы не нашли свою кафедру, введите ее здесь";
6. Добавить новую кафедру;
7. Выбрать предмет из выпадающего списка предметов;
8. Нажать добавить фото;
9. Выбрать картинку в появившемся окне;
10. Нажать "Отправить".
###### Ожидаемый результат: перенос на главную страницу, преподаватель появился в списке преподавателей

#### Тест-кейс №17.7 Добавление преподавателя с добавлением новой кафедру
1. Ввести фамилию с заглавной буквы и на кириллице в поле Фамилия;
2. Ввести имя с заглавной буквы и на кириллице в поле Имя;
3. Ввести отчество с заглавной буквы и на кириллице в поле отчество;
4. Выбрать дату рождения, нажав на значок календаря;
5. Выбрать кафедру из выпадающего списка кафедр;
6. Нажать на "Если вы не нашли предмет, введите ее здесь";
7. Добавить новый предмет;
8. Нажать добавить фото;
9. Выбрать картинку в появившемся окне;
10. Нажать "Отправить";
11. Перенос на главную страницу, преподаватель появился в списке преподавателей.
###### Ожидаемый результат: перенос на главную страницу, преподаватель появился в списке преподавателей

#### Тест-кейс №17.8 Добавление преподавателя с некорректным фото
1. Ввести фамилию с заглавной буквы и на кириллице в поле Фамилия;
2. Ввести имя с заглавной буквы и на кириллице в поле Имя;
3. Ввести отчество с заглавной буквы и на кириллице в поле отчество;
4. Выбрать дату рождения, нажав на значок календаря;
5. Выбрать кафедру из выпадающего списка кафедр;
6. Нажать на "Если вы не нашли предмет,введите ее здесь";
7. Добавить новый предмет;
8. Нажать добавить фото;
9. Выбрать не картинку в появившемся окне;
10. Ошибка о выборе картинки.
###### Ожидаемый результат: ошибка о выборе картинки


